限聚令，誰人又愛限罪令

誰人用那限聚令 誰人在理限聚令
誰人在濫用限令 奶野令黑警無力！

誰人用這限聚令 誰人又愛限聚令
誰人抗令用暴力 林鄭抗疫極遜色！

一齊唱

死都要延續到21號